我屌曬波台咁多位手足

上連登預咗比人屌 今日係曼區學到新野

愈諗愈好笑

支那路上連登預左比人屌比人話弱智

5毛狗就真係預咗啦 連登係香港人討論區